[讀文] 你比幾句 我讀幾句

比細細段
唔過50字就讀出黎比你聽